生仔個陣急屎點算？

一路生一路噴啲屎出黎
爛屎重慘

生個屎忽仔

認真想知，有無婦產科巴打解答下？

鬥痛 生仔痛>肚痛
所以唔會feel到急屎

生之前唔會食固體食物 好似係

其實用力生仔個陣點都會咇埋d 屎
bio miss 講

會俾瀉藥你食先

出黎果陣會壓住屎眼...同埋生仔感覺似痾屎

利申：陪過產，老婆話係咁既感覺

應該死都要忍 我聽家姐講佢就生果陣 姑娘叫佢唔準出力 因為仲未有床位 唔可以生

有啲早產個啲預唔到，如果前晚食左咖哩咁啲屎未勁大陣味？

咁個B如果頭向下咪要食屎？

的確有人試過生個陣用錯力搞到屙左啲屎出黎
護士會幫佢清潔返

我太太第一胎果陣前邊出力後面又忍，佢話勁辛苦，事後同我講其實d講座 都有教要all哂出黎，佢係同好多媽媽一樣唔好意思先忍，生完想all果陣辛苦死佢

第2 胎就醒水，照正常做法all哂出黎舒服哂，

生仔會冇屎忽

睇番個post先知，由上高登到連登都唔可以盡信網上既野

生完真係唔可以以太多菜 驚會整到啲傷口位

噴到接生個個成面屎

生仔係會屙屎架

有見過真係一齊出

食屎仔

一出世就食屎

在坐咁多位都有機會食過

咁尿呢

即係一度生一度屙？